收左工，快仆過黎！！！

而家收工！邊到需要人？即刻仆黎！！
同埋其他收左工既人，都同我仆出去！！

正皮＝仆出去啦！
負皮＝收工番家休息算

邊到要人啊？？？